自從柒婆撤回後, 連登氣氛都和平左好多

林鄭真係勁

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

未撤回

和你老母啊

唔係呀
班分化撚屌自己人屌得好勁

收嗲啦

場仗仲未完架 !!

唔覺

飲啖水再戰！

5大訴求 缺一不可

你老母比人屌到好和平就真

睇星期六,日先知

就係想你班仆街分化姐，就係想你地唔撚出黎搞佢後面，捱到1/10

真 個fb…

五大訴求 缺一不可

和你老母

聽講係因為你老母開工
所以大家都冇哂火